【fc】快啲放風！！！！！

收到風，Lkf今晚有人會做野[member]放氣油彈[member]，快啲sd俾蒲開啲fd叫佢地唔好去！！！

利申 反對任何最力行為